有咩英文名係聽落已經知係港女

例如
prince
例如
joyce

如果兩個加埋

廢 PO
拉

Apple
Yuki

Karen
Kathy
Angel

第三個真係好多

Carrie
Regina
Ann

Angela
Natalie
Beefball
Christie

Christy

Betty

kinki

deer

Angel

cherry 🍒

kinny
angela
kaman

Suki
Candy
Cherry

十個有九個肥婆 淨係識一個唔係肥婆

Veronica
Samantha
Sabrina
Venus

全部都唔夠呢個黎
Queenie

邊有人叫beefball架未見識過

kassie

yuki

Nicole

Ashley

林鄭
葉劉
元秋

你死啦
人地一陣ig又開post屌柒你

中學遇過4條女都叫呢個
港撚到仆街

Queenie

Yuki
Ruby
Phoebe

Carrie 係港女名之首
全港最西 沒有之一
不服大便

Venus

ashley 一撚定係bitch

yuki
suki

Yuki ，我遇過咁多個Yuki 無一個係唔港女！

suki
yuki
zoe

mk妹牛丸

Kammy

Kiko

Michelle

Kelly 一撚定係

識親christy/christie/kristie都係hao婆

Yuki
Naomi
Susie

jesus

Samantha

一撚定係

Ann
Suki
Yuki
Cherry
Rachel
Angel
Priscilla

Sabrina

Tiffany
Joyce

小小嬲

April toby 犬訊

Cherry
聽落已經知係處女

呢啲真係戇撚鳩
間唔時就問人咩名係八婆/港女
跟住成大班人就噏曬所有常見名
玩撚曬

Rose

點可以無 Rebecca

識親叫queenie都係豬西 港女

仲有 kiki

Mandy

Jessica都係靚女多

Rebecca Jessica Joyce
Jennifer Jane

熱門post?

Angela
Tiffany
Dorothy
Nicole

Janet
呢啲經典臭西名
Michelle都用到臭哂無人用

我個中同叫Beautiful

發覺港女 臭西名多數J 字開頭

認真？ 佢為人相貌點？

Cherry
Rachel

@鳩硬無親戚

善用不推文

Lily

Katrina
Alison
Jessica
Destiny

Ugly Betty

Kong Lui

小小辛苦

RUBY多數細細粒

呢個真 打cs都好多時中

跟住發現根本只要個女仔有英文名佢就係港女

Apple, Jessica, Stephanie

Anita

DEER
ROSE
LILY

dick

我男仔 叫prince

屌你老味 入到嚟第四頁都見唔到Tina 叫得Yuki 同 Phoebe 已經唔係港女咁簡單 嗰啲已經係[size=6］戇鳩兼冇撚腦[/size=6]

Deer

camellia

識一個死八婆嚟

拉

Nicole
Christina

R.I.T.A 聽到都想煎巴佢

Vivian

港女啲英文名好撚好笑
聽過有人叫oxygen circle september
Cls咩狗屎垃圾都可以叫英文名
仲要有啲每年唔同名 鐘意轉就轉

Yan

咩名嚟

Amber

正想留呢個名，識16個Queenie, 13個都係八婆

Miranda

最撚港女嘅名

姓Lam嘅更加係西中最西

joan

Katerina

一定有kay，kate，angel
我廿二年嘅人生識嘅所有叫angel嘅女人都係港女閪女人嚟

Jessica
Ruby

Olivia

Zita臭西 HOW ARE YOU?

Rachel

janice

deer
rose

Kitty仲未出現？

Angel
Angela

Hello

Wing

傾你老母閪咩

Angle

Crystal

Acute Angle 定obtuse angle

Tara Kara 以為自己好靚
又蠢又戇鳩嘅港女八婆臭閪

Emily
係咪港女我唔知 但一定成個姣婆樣

Rose
Deer

拉但你推

依家好少人叫kitty

Carrie
Deer
Rose

Katie

我識全肥婆，瘦嗰個係TB

Clara
識個幾靚女,不過都幾港女

Vivian
Katy
Pat
Yuki
Chloe
Winnie

拉啦屌你

點解咁耐都無人講 Charlotte

真係叫 karen 嘅話都真係死得其所

我諗如果英語系外國人有得自己改名，一定唔會叫 karen

少人叫

How about me

Winnie 幾好喎

正常呀

May

你拉咗啲乜撚嘢

Stephanie

Chicken

推撚咗

Kayan
係旺角大叫kayan 實有十個八個應你

樓主係五毛想開垃圾post阻熱門 拉

仲有TszChing

呢啲唔係港女，係大魔頭

牙朗咁多肥婆fd叫Betty呀

班入面有個八婆叫Astrea
佢話D人叫佢Australia
柒得黎風趣

我唯一一個憎嘅人 就係叫yuki死小三

Crystal
Yuki
Queenie
Gigi

bitchy港女

yoyo

Vicky
Vanessa

屈福特有個西班牙球員叫Kiko，不過港女應該係鳩改

Tiffany 一撚定係八婆

Manchester

pussy

linus

Fufu

小三
二奶

Dorian

Chloe 100%

拉樓主上熱門呀？

Fiona

Deer

Rose

Deer rose

Money

最少三音節嘅英文

Coco

加埋Teresa 同 sophia

Deer
Rosa

jennifer
tiffany

starry

即刻諗到佢

Beefball笑L到我牙都甩

the Pooh

大家咁話

未見過鬼妹用呢個名

Rosella

Sara

YuenTing
都係仆街黎

放自己個名上嚟先

乜撚野係Beefball

化妝品牌

Jessica

Yuki

Joanne

Fanny

Karen

一開波就睇到自己名

Yvonne依D狗名都冇人講

fucker

無人講Barbara

deer rose

竟然無人講yanny/ yanni

港女名排名榜首

Mandy
Claudia
Susan

Beefball

g 既代名詞

咁比法港女好好多， 呢3個已經唔係港女

係
我咁都百鳩幾個正評
證明左連登幾撚多傻鳩
又或者你係傻鳩
咁都睇唔出擺明玩野話拉其實推
仲要問問問
又或根本 cctai 果種拉拉拉有幾 on9

Charlotte
Scarlett

KOBE

eva

Jasmine

Maggie

yuki
moko
suki

用d日文名做英文名
7 到仆街

Jessica
Jessica
Jessica
Jessica
Jessica
Jessica
Jessica
Jessica
Jessica
Jessica

中學個死八婆就係叫Jessica

雞唔雞就唔知，但我以往識過既個個性格都閪到仆街

覺得改得呢個名都有問題

咁耐都冇人講 shirley

Regina

can i speak to your manager

Beefball真係笑撚到我癡線

Elise

Yumiko

Carrie

肖Betty

佢係中共女
配唔上個港字

Skyler

佢姓鄭
嫁左比林家的男人

joey

以為講緊東方個教練

carmen
臭西

Joyce同cathy

你岩

改名叫Angel 十個有九個都係港女，不服來辯

Kitty

連登好多痴線佬

屌就係等緊呢個

真係以為自己係queen

Ada

Bernice

咁耐都未有人講Jacqueline
勁黑人憎

Elaine

Hazel

屌beefball好撚好笑

Amberley

通常Yuki EQ都比較低

屌 叫親Yuki真係又蠢又難頂

女人？

Yuki
Suki
Emily
Vicky
Nicole
Venus